一陣狗屋見！

去，跟大隊！

唔好呀 要留力